選到之後記得唔好宣誓時玩野住

入左去先大佬，記住第一目標係閂建制一條水喉！

推

區議會議員好似唔使宣誓？

唔係想笑，
但真係好柒好笑